脫智慧齒一問

話說今日去洗牙順便問埋醫生我D智慧齒洗唔洗脫，之後照左X光話我隻牙唔夠位生，最後佢俾左張卡片推薦我去另一間診所脫，之後我再問價原來要五千

我想問下有冇D診所推薦唔洗咁貴

我直落都收1400
問過FD做手術3000起跳

大學牙醫，菲臘牙科

青衣美景有個好出名嘅老牙醫收得平手勢又好，所以好多人幫襯要book都要等3個月先有位

不過唔記得咗佢個名

佢話要收5千因爲脫下面智慧齒貴過上面